法國啲廢老好中意見到人撳左𨋢但自己又起勢撳

班廢老無論係唔係法國都見到啲𨋢制都起勢撳
好似撳多幾下部𨋢會即刻開門畀佢地跳落𨋢槽賣咸鴨蛋咁
之後仲要妹下妹下企係𨋢門口頂撚住我地班廢青 好似趕住去死咁

法國連登仔呢

入lift企制隔離但唔㩒

有冇試過趕時間出𨋢佢地妹下妹下頂住哂？

呢個真 仲乞人憎過見人撳左仲撳

有冇英國，美國巴分享下？

唔知非洲多唔多𨋢🤔

番工時間第一個出𨋢, 行出一步然後企定定響度左望望右望望唔知自己要行邊一邊

有 好撚黑人憎

仲有時行行下 無啦啦停係到望
都唔知望乜春

一車車入毒氣室就好 浪費世界資源